AMD AM4 平台仍表態支援 Windows 7

Intel 在這一代 Kaby Lake 處理器以及200系列平台上明確表態放棄支援 Windows 7，不過各廠商還沒那麼快放棄，畢竟還得考慮到使用者涵蓋率，Windows 7 的用戶還不算少，不支援就是跟業績過不去，所以上面即便不支援，但各主板廠商還是有相關驅動可以下載使用。

那麼即將上市的 AMD AM4 呢？據消息稱 AMD 仍表態將會提供 Windows 7 系統的支援，包括第七代 APU Bristol Bidge 的內顯驅動，以及三款 AM4 平台主板晶片組 X370、B350 和 A320 的驅動程式，畢竟 AMD 處理器在這幾年中高階這塊多處於劣勢，大家滿心期待的 Ryzen 當然能迎合大眾口味最好。

似乎係要挽留用AMD 平台嘅公司客戶

等到頸都長埋，快D出啦

但係a卡冇dx12既加持又差d喎

DX12個performance boost無想像中咁勁，我反而睇好vulkan

呢度say no喎

而家好似冇咩game真正dx12由頭寫起，未發揮到真正performance

Vullan反而因為繼承mantle,所以fury x都屌打1070